HBO呢個電視台真係痴撚線

The wire,six feet under,the sopranos,true detective,game of thrones,deadwood,westworld,the leftovers
無數經典，仲有大量上乘作品
不得不佩服佢地既寬度同視野 仲有創作自由度 已經唔係為求收視咁簡單 藝術成就都好高 近年Netflix 雖然都唔差 但完全唔係hbo個皮 HBO真係美國最強電視台 沒有之一 仲有無邊間可以見到hbo車尾燈？

然後3月拍watchmen

整體水準暫時真係冇

Fx

仲有the leftovers,the night of...

Dee

How about TVB

ATV屌打

你岩，
ATV>TVB>HBO

CW

衰在香港個apps

衰在佢啲戲明明直播有廣東話，點播又無

唔鍾意 now寧願要fox都唔要hbo

Westworld堅正

AMC?

點先睇到hbo?

高質

正係the leftovers已經贏哂Netflix啲劇九條街
就算s1冇後兩季咁正 但Netflix都冇一套劇可以比較下 就算黑鏡s1,2都差太遠
利伸 重睇緊

Band of brother

Netflix唔計黑鏡嘅話
我睇過比較好嘅原創劇係13rw, narcos, dark, the crown
但呢幾套劇同westworld, the leftovers比都係差太多

S1 s2係Netflix?

Netflix breaking bad + better call saul屌打全世界喎ching

成本同目標都係問題

邊度仲有得睇breaking bad

Netflix咪有

ROME
GOT班底係依套野出身

Now TV

Big little lies

96台依家都會播HBO劇

兩間都有正野睇，兩間都睇晒就岩

鍾意 FOX 多 d

公廁台喎ching
垃圾青春劇 睇完變弱智teens
套套劇都勁低rating
幾乎全部被斬 冇一套有善終

sense8 好過13rw 啦

FX都多高質野

lm

13rw

唔記得左係英劇
咁仲衰s3質素更加冇得比

乜咁多人屌13rw
真心唔覺得佢差過handmaid, the American呢堆

呢兩套都唔係原創喎

巴打數漏左無法超越既band of brothers同the pacifics都係HBO出品

netflix最興買人地d劇當自己

內容贏哂 始終廿幾年
但硬件追唔到
Netflix套套4K
仲要玩埋HDR同Atmos全景聲
香港hbo仲係720p

Strangers things都算係咁
不過netflix出親嘅電影都好難睇
呢兩日上映嘅bright、之前套monday都係大卡士但係麻麻地

有人提Sherlock

雖然最後一季爛爛地

分得清HBO同BBC嗎？

有冇人睇John Oliver

band of bros 點解唔拍多幾個season
講下其他story都好
當年套劇真係紅過GOT

AMC 架wor

除左劇
hbo仲有last week tonight呢d痴撚線節目睇

我覺得佢再拍都大把人睇

band of brothers 我到e家仲翻睇緊

9下9下都入

Wrong Post 自

笑撚死

真心覺得the americans,handmaid's tale好睇好多

house of cards

FX都好多野好睇
不過唔岩香港人口味

We salute the rank, not the man
Dick真係型撚到
一個season夠啦
場仗都打完

HBO跌年水準冇咁穩但都屌打其他台

全盛時期AMC係有得同HBO揮
TWD + BD + Mad Men

宜家不了

以前係Supernatural 收視救全家
宜家係Supernatural 口碑上救全家

True

Archer
The American
Fargo
Sons of Anarchy
Atlanta
American Crime Story OJ Simpsons
American Horror Story
Feud
Louis C.K.
Taboo
Legion

個人最鐘意嘅Justified

Fx最難得係keep住啲劇咁多季每季都好睇
編劇係非常有self awareness 每季都會做plot or character development
呢樣係好難得
以質素而言 FX劇rating係underlooked得過份

相反Netflix次次啲劇到第三季就開始走下坡
Showtime就更加唔好提 Homeland The Affair Ray Donovan全部恨鐵不成鋼
連題材好嘅Dexter都衰喺個台嘅management份上

下年Veep同GOT完
分分鐘得Westworld獨撐

其實又唔係好出奇
Westworld就係meant to頂got個星期日黃金時段
早幾年都係got頂住成個hbo

Watchmen

Damon Lindelof

但冇netflix 咁方便，冇得係hbo go 俾錢要經niwtv
重要apple tv 唔出app

yes 好麻煩

唔覺
westworld好慢 劇情又冇驚喜
係得個setting吸引

bb同bcs關netflix鳩事

同意
最煩係Apple tv冇app
宜家連amazon prime 都出埋
hbo都仲未有

2018 年now 既hbo 仲係dvd 咁上下既畫質, 真係睇見都嘔血, netflix 有大量4k 劇, 睇都睇得開心好多.
我兩邊都有join, 不過我睇多hbo 一年, 完埋game of throne 就唔續hbo 了, 畫質太差......

喺香港點睇hbo?

得now 有, 720p 畫質.....

HBO有westworld？
點解我nowtv 搵唔倒？ GOT 就有

電視劇尼講
Black Mirror 一套的深度 屌打晒你咁多套 劇啦

12/29 s4

好想睇 the wire
觀眾會拎佢同BB比較

個人覺得The Wire唔係咁易入口
太強烈嘅批判意味

但係鍾意睇劇都一定要試下The Wire

我覺得 the wire 仲要好睇過 bb 少少

睇撚完westworld先講深度啦戇鳩仔

p m
Iipppp dhky

淨係樓主提個幾套真係出色到好難搵其他比
Netflix的話我幾鐘意house of cards the crown

黑鏡真心唔係the leftovers果皮
連ww都未必及得上

Leftover真心正

The Wire 前幾年藍光重製左 睇高清版真係好正

HBO 既 true detective s1 同westworld真係最top

Netflix 就breaking bad, better call saul, The OA, stranger things, black mirror 都各有各好睇, BB上到最top

最近套德劇Dark 講 time travel, 我會擺果套同HBO果兩套同一個level

咪撚再當brba/bcs係netflix劇啦屌

咪係
樓上有人話breaking bad係netflix拍我真係笑左

個人覺得你未睇晒HBO公認最好個堆之前都好難咁快話邊套邊套最Top 可能只係你既personal favourite Westworld先出左第一季 連個完整度都未有 好難話係最Top 至於True detective 第一季真係完全係我杯茶 但係我都唔敢講話係最Top 因為其實上到去呢個level個堆真係好難比較

AMC囉
成個帖咁多係度
唔識扮識

Westworld唔係唔好睇，但完全被神化

Dark遠遠比唔上ww
暫時黎睇

一開Netflix全版都係佢d劇 新個d我真係無乜興趣睇
由佢唔俾用vpn已經好少睇
而家見佢只推佢自己d劇有d反感
不過佢咁推法都仲有一大堆人話Breaking Bad個d係Netflix

講返劇, HBO AMC最好
Netflix太急太濫好似想跟垃圾cw咁 開始收皮
無乜睇Amazon Prime但好似唔錯 香港可以點睇?

黑鏡d"意義"講得好撚淺白喎

係得套黑人踩單車算係比較含深度，但唔太好睇

但

好睇果d例如錄低所有野replay果集又無乜深度

唔出奇

BB係觀眾enjoyment上嘅極致
The Wire係類似enlightenment上嘅極致 每一季都focus一樣minority group/ political issue

Perfect closure ever done in tv history

*best closure

想當年有齊True Detective同BB個艾美獎緊張到呢...
Matthew McConaughey vs Bryan Cranston條片應該係影視史上最精彩之一

非現化劇被underlooked係非常正常

始終香港人冇美國史或者西史呢方面嘅general knowledge 好難會有興趣

個年真係盛世，仲有HoC全盛時期，套套劇擺落其他年份都贏到開巷

咁誇

你好彩啦
套劇得三季36集
如果宜家郁手聖誕節假完前係可以睇得曬

silicon valley又係好撚正

28集
劇本 結局 轉折鋪排 鏡頭 音效 人物演技 角色心情描述 opening scene 都超一流
個人認為呢套高質過BB
黑鏡拍埋佢度都變垃圾

可能個人口味問題
我覺得呢幾套仲有mr robot同American god都係差唔多咁上下

bob 差唔多年年都會睇一次

不過其實NBC有啲tv shows都幾正
Hannibal嗰啲 我好鍾意

Nothing but cancellation

點解佢要腰斬啲好劇

開頭好難睇下

第一季係悶
冇fake你

公共台 rating is king
就算Hannibal擺喺ABC/ CBS/ FOX都一樣死

咁好難捱啫

previously on AMC's breaking bad

leftovers係好睇，但好睇過bb black mirror吹大左

on9
westworld 講AI 、科技姐
black mirror 講緊 人性、政治、科技等等

唔止深度，闊度都屌打晒啦

邊到有得睇返band of brothers

嗰屆同場仲有影帝kelvin spacey既HOC

戇鳩
westworld只講人性講科技？
睇愛回家啦你

ln

six feet under
睇到好心up

Ww有講哲學野
人身同一性 自由意志 少量宗哲同倫理學
唔識咪撚衝出黎柒
講深度佢唔會差過黑鏡

咁都有得嘈

稍勝bb
贏黑鏡九條街

神
因為呢套野所以認得Dexter然後追

大家會點比較band of brothers 同 the Pacific
利伸淨係睇左bob

其實係想問有冇pacific 既seed 上網好少

咁癲？我覺得唔係悶
係直頭未知佢做乜鳩...

睇到邊？

唔知做乜9係正常 應該係話根本唔使知

呢套野係好深
講信仰 講當地啲人喺失蹤事件後點樣面對果個世界
以前嘅信仰(基督教)崩壞 秩序大亂
每個人都受到影響
10.14成為抺唔走嘅傷疤
新興嘅宗教取代舊宗教成為人嘅心靈寄托

男主角警察局長 10.14後老婆加入白衣教 老豆痴左線入左精神病院 男主角喺面對家庭巨變同社會劇變後點樣依然捍衛社會秩序 但另一方面又受到自己精神問題嘅困擾

女主角nora 10.14老公同兩個仔都唔見左 係套劇最慘痛嘅人 呢個傷痛亦永久都抺唔甩

牧師matt 10.14後依然堅守信仰 唔被任何挑戰擊倒

白衣教- 新興宗教 10.14後先出現 主張留底(果98%)嘅人有罪 一直提醒人唔好忘記過去嘅回憶 一直揭人瘡疤 被世人所敵視

Wayne- 新興宗教 自認為擁抱他人就能夠清除人地痛苦嘅回憶 被好多人信奉 亦有人認為係神棍 被政府通緝緊

鹿- 10.14前無耐開始出現 e1都有出現 被視為新帶黎嘅破壞

癲左嘅狗- 崩壞左同陷入混亂嘅人

以上係s1重要角色嘅簡介 希望幫到下你

TVB = HBO香港代理
ATV = CBS香港代理

sorry
其實未睇晒全部

咁睇又幾有趣

套野好睇在一頭霧水得黎又會想不停追落去
睇完哂個下個種失落感依家仲記得

on9先聽廣東話

你都戇尻，卡通片嗰啲聽返廣東話有咩問題，比小朋友睇開廣東話有咩問題？係香港人先懶高級咁歧視返自己母語廣東話 你咁叻就咪撚打中文添啦，衝岀嚟柒

況且依家重點係講緊佢直播有Dual Language，點播無呢個缺點

明會好睇好多

剩係睇卡通片?

Band of breather

Netflix house of card

好劇本都要有好演員carry 同budget 夠多先得
我諗呢個世界得HBO 會有齊呢三點
希望GoT同WW唔好爛尾

so far 我覺得
BBC 有好劇本演員但冇錢
ABC&CW有錢有演員冇好劇本，傾向做fan base 劇，即係唔係fan 根本唔會有心機追
Fx有錢有好演員但劇本cult
Netflix 有錢有演員但劇本質少量多

HBO 嗰d唔cult咩

近期仲有the deuce都高質

got而家已經爛到仆街啦

bbc
Sherlock

GOT TWD化

宜家嘅Sherlock 不了
宜家嘅Top Gear 更不了

上個月hbo先一晚播曬成套

Netflix有好多劇，多冷門野，但水準唔算太高，係house of cards會多人追同叫做上到神枱

HBO就多經典之作,兩套2戰劇加got已經令好多人煲完又煲

有扑野露點血腥鏡頭 無疑係令劇情更加真實同貼地

存左好多hbo既劇 幾遺憾既係six feet under無藍光重製

點解可以冇人提Showtime
一套shameless
一套californiation
BTW
睇開有線再睇咩AMC fox 真係睇唔落
根本係外國tvb
劇情走向基本上睇完頭兩集就估到晒

英國劇其實贏晒美劇
實景多劇本好

第1次接觸hbo係the newsroom, 之後就係got

newsroom 中間無以為繼

Showtime會諗起Dexter先

我睇Luicfer頭2集時都以為係魔鬼版福爾摩斯添
點知

提過 不過係踩個台

hbo有 john oliver好正

鬥垃圾嘅話Showtime簡直贏硬啦
淨係Nurse Jackie同Masters of Sex已經足以屌打其他台
仲有Homeland同The Affairs
你提嗰兩套我冇睇過唔comment啦，
Showtime我唯一覺得好嘅係得United States of Tara

Homelane The Affairs 喺云云眾多美劇入面有人識有人講加開頭有啲口啤唔算垃圾啦

Showtime 最失敗就係唔識見好收

其實唔太關事
fx夠係套套劇開到第六七季 但係一樣咁好睇
個人覺得showtime係衰在每季都係用同一個formula 同埋唔識plot and character development 一兩套劇係咁唔出奇 套套劇都係就一定關個台事

唔計AHS, 因為次次都唔同theme
認真想知邊套fx劇開到6，7季而又keep住好睇？
Archer, Sons of anarchy, Justified?
The Americans係寫得好，但S5真心拖

其實s2,3已經有啲拖

agree 啲劇真係高質到仆街

柒頭 blackmirror呢啲單元劇想同Westworld比

係
Archer SOA Justified都係
舊嘅有The Shield
基本上FX劇唔會好似showtime咁無啦啦劇情暴走

但FX單元劇質素反而差啲
Fargo S3麻麻 AHS都係麻麻

Damon Lindelof 出品，必屬佳品
其實我一直覺得佢仲拍劇係有少少浪費佢才華

講開showtime又真係9成暴走

CW有鬼錢

1080i

Fargo s3相比前兩季係差左
但都好高質喎
個人覺得屌打一堆劇

呢套真係好撚正

可惜腰斬咗

真係失落左好耐
每睇完一集失落一次

但s1真係悶到仆街

No la
Tom Hanks講過Theatre is for actors, Movie is for directors, TV show is for writers

應該唔少人s1就棄左
但捱過s1就一片光明

我睇到s3 都仍然覺得好慢好慢

我反而覺得s3快左好多
不過呢季最正
呢季我真係俾100分
bb s5我都係俾99

HBO d劇有一個模式
兩個角色對話 梗有一個唔會直接答
一定會兜個圈講一大堆故事當答左
觀眾就覺得有深度
Westworld，GOT用得最多
但呢種方式用得最好係塔淪天奴。
其他坦白講用得好濫

HBO GO 個app好鬼垃圾
又冇出tv app

明明大大個AMC logo唔係香港fox買左版權d傻鳩實以為twd都係netflix

the night of同the news room都比人低估得好緊要

其實HBO 除左got
仲有咩必睇既劇 ???

my favorite Showtime series is Billions
really intense and smart

伸手黨黎講你都係極品

個個係呢個post到講HBO有咩神劇 你都仲要係到問

True Detective

Newsroom S1 都係神作